天黑了,狼隊請殺人

天光了,琴晚利物浦死咗

邊個殺㗎

堅尼米拿 查殺